你會等我幾耐?

一日? 一個月?
一世?

一秒呀

想逼我攤牌?

係呀

唔知點解覺得系一個好凄美o既愛情故事...

扮唔知同你講緊...?

永遠